覺唔覺鷹派政治強人Trump係度落緊盤好大既棋

感覺金仔中晒佢既天仙局